大家認為有幾大機會派錢？

以前會認為，與其派錢倒不如係其他民生開支做多d
而家諗返都覺得自己天真
原來唔派都唔代表佢會做野

急症加到二百二，但又唔會同時加開門診名額
盈餘多左，但醫療資源又無點多
垃圾既建築起多左，無聊既開支又幾千萬幾億咁增加
社區設施起完又拆再起過
政府fing錢仲寬鬆左。。。對佢自己

大家同唔同意派錢，今年起碼派9000至10000
有人話會益大陸新移民，
但我想講咩你認為呢個政府會因為唔派錢比你，就等於俾少啲著數新移民咩

認同正皮

一年過去，
但係呢篇文依然啱用
唔支持派錢既人可以睇下

一年前，正皮250對3負皮
大家認為有幾大機會派錢？

應該唔會派啦！

Ff下

50%
一係會 一係唔會

人為因素就唔係50/50啦, 成個連登最叻係你

係0呀 屌

與其唔派錢等政府亂 Fing D 錢
不如派比我等我自己 Fing 好過

講多好多年
唔派都係射落海益中國
咁點解唔派

zero to none

如果佢派錢我會攞去馬會推兩口

在搵HG 囡囡起個雙飛

唔係派錢，係回水

你岩

由政府角度睇冇必要派喎
反對勢力已經跌到谷底
立法會完全控制
睇唔到有咩誘因要派

上次6000蚊拎唔到 今次起碼要10000

與其派比人飲飲食食 不如搞下民生啦

今年有機會

唔派啲錢就會拎黎做大白象 運錢俾大陸

啲錢比番市民揸手好過
就算係濕下手都好

年年都話搞
你信今年搞呀？

公屋又無我份,幾千億就起撚D咩膠鐵,港豬澳,三跑
派撚左佢算數

退稅就夠

派錢其實好過浪費係大白象工程 你睇下高鐵同港珠澳大橋個D超支 幾百億

有就當bouns
冇都唔強求

保皇狗出曬聲 好大機會派啦

一向讚成派錢, 一來切實分享經濟成果...二來係最直接刺激消費,三來呢啲根本係香港人既錢...雖然你話仆街新移民都會有份...但無可奈何!
香港人口老化...上一代人都要真錢解決日常開資...有多少少錢都唔洗成日都咁愁吖!

樓主屌得好岩...唔派錢,啲醫療交通唔會平返...政經庫房啲錢遲早利益輸送俾強國人...高官奶共咪又係用香港人錢去奶...咁不如派啲俾市民仲實在!

加免稅額 加 tax deduction

除左派錢同退稅外, 我仲有咩受惠呢?
佢抽果d乜春居屋我都抽唔到, 醫院免費都好, 我數唔到幾多年冇入過院
你政府有咁多錢, 幫到我d咩呀

0

退稅=離間班學生 吵得仲勁

派錢? 諗吓就算啦 政府一定大把籍口，亂fing錢起多啲基建等自己荷包有錢袋

唔派錢冇問題，包機送哂D南亞走

退稅一定最實際
又唔洗益到班綜緩撚

唔覺得政府有誘因派錢
就算全港都想政府派，佢都唔會派
政府幾時有理會過民意？

唔好派

咪撚派
上次派已經見外國有身份証果堆專登返黎拿

退稅最好

退稅最公平 派果幾千都未夠交稅

講緊嘅就係舊錢唔派，都唔會同你認真搞民生 ，大家有眼睇
啲錢只會係再送俾大陸人，搞下大白象

所以真係寧願派錢都gur啲

派錢/退多啲稅先係最多真·香港人得益
咩綜緩雙糧 又咪得啲支那人拎到

減左差餉佢 已經滿足

寧願佢派錢退稅都好過掉哂落啲大白象工程
你話我消極都咁話

派得錢，即係準備大把衰野要香港人食

通常連登仔吹既風都係
我估佢唔派

都已經食住你
洗乜派錢塞住你把口

減萬五蚊稅最實際

一次過清哂D假難民出境

派錢投建制

強帖留名

無追文, 首先唔知樓主up咩
簡單d講, 派唔派錢係好複雜既問題.

首先, 盈餘多, 等於政府計錯錢, 收入多過開支,
官方永遠話背後有好多原因,
但近年以來實際原因好簡單, 係香港因為樓價貴, 變相令政府賣地同稅收賺得好多

政府雖然有錢, 但派錢最大既問題, 係會令物價上升,
因為大家多左多錢, 自然會買野, 多人買野, 商家自然加價, 係好既自然定律.
至於政府派唔派錢, 幾乎唔會考慮新移民, 因為新移民始於係少數,
政府最主要考慮埋通脹、派錢成本, 同理居外地港人數量等問題.
再簡單d講, 所謂政府錢多=要派錢. 根本係唔合理,
至於要政府增加恒常開支, 更加難上加難,
最錯永遠係每年估錯數既官.

多收既錢點算好? 好簡單, 政府一直以「一次性」開支, 即係派糖黎解決問題.

再再簡單d講現時情況係咁L:

地價高>政府多錢> 派糖>香港人算數>
地價再高>政府更多錢> 派糖>香港人又算...

至於地價點解高? 又係一個好高深問題,
可能係大陸佬搶高, 又可能係外圍經濟真係好好竟

on9

一句
派完錢比你地係咪會投我地
搞小啲事先

港燦恨個九千蚊恨到咁肉酸

派左鳩鐵同港豬大橋邊有錢倒落去？
仲有人地根本無需要比掩口費你

港豬真係好撚自私

派錢同退稅其實最撚好，講真好人好姐打份牛工有幾可會接受到政府既福利（唔計基建）

你叻啲 認真撚

你追咗文先啦

年年派八千既話
我諗香港人連阿爺既屎眼都會奶埋

股樓都係非理性時間 資金一定湧入去
依個時間派錢等於煲大個泡
話唔定仲會推高埋物價

真心寧願佢唔派好過派

嗰啲盈餘係血價黎
有身份證有錢收 好唔公道
仲未計會通脹同搞到社會環境變差

派一次錢係唔會搞到通貨膨脹架,好唔好 除非香港學足澳門咁樣派錢,令到派錢係經濟周期其中一環(收入)

我唔貪心，每年退返一半大學學費俾我就已經好好

LM

爺你老母

食開屎
派唔派錢係開心的食定慘的食咁解

梗係唔會啦 要派埋香港人咪好蝕章
淨係派新移民就會

都幾on9，成日睇到post笑鳩澳門人派錢乜乜乜，依家睇留言十個八個想派錢，跟住好似好撚看破紅塵話反正都廢架啦咁不如派啦，真雙重標準，留名睇人話澳門人成日拎住派9000周圍打飛機，9000買部iphonex都仲要貼錢真係冇乜好打飛機，連登仔真係對外兇狠，對內成碌撚。

又FF

呢個正
支持

仲有唔想見到d移左民親戚專登返黎拎錢

派錢最好

依加班官咁on9
你試下今時今日有一班人沖出黎遊行話 ： 還富於民
9成9會派

派啦
幫補下我既學費都好

直接派錢-->財政預算案派係國歌法同一地兩儉立法之後-->泛民拉布拖延國歌法同一地兩儉立法-->全香港屌鳩拉布果班阻住香港人拎錢-->泛民失民心--> 政府又嬴

直接派錢-->財政預算案派排係國歌法同一地兩儉立法之後-->泛民拉布拖延國歌法同一地兩儉立法-->全香港屌鳩拉布果班阻住香港人拎錢-->泛民失民心--> 政府又嬴

我都想派下幫我清下d卡數
但總要向現實低頭

上次派錢，咁多聖人鬧政府，仲點敢再派

波叔： 益你地不如益自己

唔應該派錢
退稅就夠了

你叫連登啲讀書雞情何以堪

好似M記咁，一出優惠就會加價
而家香港派錢你預可能係進一步減公屋排隊入息上限、進一步教育破壞或者強推普通話做官方語言

日日都派緊
比殖民人口, 中國建築, 外判商
的士狗 小巴佬

唔通你以為政府要吹雞搵打手個陣先拎錢出黎派咩

一定唔會啦
當年教主佢地講到嘔血
反轉成個議會先肯派
依家睇唔出邊個有咁有火

地產商最開心

唔派就祝啲官長命百歲 身體健康

唔會派，一個崩都唔益你

派你老母！要求退稅！
咪撚益支那綜援撚！

換iPhone x啦

最好派10000 香港出世嘅 滿18歲先合資格拎

咁咪唔會益新移民同小學雞囉

幾年前都6000 今年無理由少過呢個數

不嬲欣賞澳門政府分享經濟成果

派錢呀屌你老母

當500萬人每人一萬都係50億

賣一次地政府都賺返啦

6000果陣未夠18
邊估到依家就快30都未有第二次派錢

幾年前派6000蚊個時 我真係寧願政府用黎做其他野都唔好派
依家下下都送錢俾大陸 派晒佢好撚過

其實六合彩都係咁

退薪俸稅，就係咁簡單

所謂搞民生，增加嘅福利都唔係我地用到

派錢比我仲實際啦

6000未夠18而家25都未有喇你老味

成世人咪又七八十歲
差唔多架啦
你又點包保到我真係廿九果陣呢個垃圾地方都唔會再派多一次錢呢

要派就退哂薪俸稅先

派萬五

成個on9仔咁扮老屎忽，我當年夠18有拎，依家先25歲

咁都要扮老野
25未夠都叫快30

上次派係93年或之前

今年最多咪25歲

退稅比班中產啦

低薪人士點算
退得幾百不如派錢

今年一定唔會派錢 派左扮狗裸跑中環

留名

派幾千黎

派膠就有佢份
咁撚多盈餘 全部使晒落中港融合開支
學生資助就嚟查到我屎忽窿都俾埋佢睇
都未撚肯批 淨係批貸款 未搵錢已經一身債

發動連燈力量

我94年岩岩差幾個月拎唔到
依家都係23
佢又吹到自己就30

幾大都揸盡個政府
攞得返幾多得幾多

真係，我個fd仲話派錢好，真係on99

最好可以比人可以喺MPF拎返d錢出來

不能認同更多
其實唔係叫退稅
正確叫做稅務寬減 $15000上限75%
根本香港無退稅
傳媒亂咁講 咩退稅
到你失業咪有得退囉
無收入 自然退返provisional tax比你

唔想見到新移民有錢分，又或者班中小學又有借機換哂IPhone
以香港人性格就算拎到錢最多咪吃喝玩樂
退税，加醫療funding，減免大學生Grant Loan仲實際

show blocked user 淫賤扑扑車
豬閪新移民5毛

退稅，電費減免仲好啦
送晒d錢比d on9中學雞買垃圾，有撚用

屌你一齊做唔得架咩
大學學費一早應該減免啦，屌佢老母
政府咁撚多盈餘
又唔係冇錢

或然率是零

好過派比新移民同冇撚用既廢人

何以得見我係五毛？
唔支持派錢就五毛
喂！大佬，派錢咪益班支那新移民
用下你個死人腦先屈人
btw

其實要黎玩晒啲錢又有乜問題 都叫促進香港消費

民生就係咁啦，唔通你係公司老闆，你又話驚啲員工加左人工拎錢去玩，所以永世唔撚加人工

如果香港真係富足人人享受到經濟成果，咁啲人又點會咁志在拎到錢就拎去fing? 就係因為被剝削，人工追唔到通脹，平時可支配收入低，有筆意外之財先會用左去平衡生活品質（買想買嘅野or旅行）

唔通咁都係罪？

唔支持派錢=五毛
樓上班友嘅世界級邏輯真係笑死人
我反對將啲錢唒喺港珠澳大橋，千億垃圾高鐵，一帶一路等等同支那接軌嘅奶共工程度
如果我因為反對派錢就被標籤做五毛，咁我無嘢講，慢慢屈
與其派錢俾班友吃喝玩樂，倒不如做啲更實際更有意義上，如回購仆街領展，加醫療funding，加床位醫生姑娘，再唔係減免大學生grant loan或者幫市民更早上車
真正五毛之流係JR,民國復興，優美開始之流

派錢一定最撚公平，
個個有份，自己鐘意洗去邊就邊
而家既所謂派糖，你得到啲咩？

劏房波條冚家剷一定唔會派啦
條仆街一上場乜撚野都cut, 連薪級表追通脹都係加得個2.x%，歷年最低
屌佢老母臭西

呢個臭閪仆街政府就係寧願拎去起銀河鐵道都唔撚派比你班賤民

錢我就唔覺得佢會派架喇
不過見話咩通脹呀我真係得啖笑
通乜撚嘢脹呀，果D係地產稅嚟架

我好佩服佢，打二百幾三百字係可以完全言之無物

派唔派錢都係買唔到樓㗎啦！

果D 咩投資移民, 技術移民 冇3粒星全部唔撚柒派,

未夠18歲 1星派3份1

咁樣先好派

出唔出糧你都買唔到樓

咁你又出糧?